\thispagestyle{empty}
\begin{flushright}
\vspace*{35ex}
\noindent\textit{Hiermit versichere ich, dass ich die vorliegende Abschlussarbeit selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel verwendet habe.} \par\vspace{1ex}
\noindent
\ort, 29.~April~2011\par\vspace{4ex}
\noindent
\rule[-0.2cm]{5cm}{0.4pt}\par\vspace{1ex}
\noindent
\textsc{\autor} 
\end{flushright}